其實香港行緊人質外交.

基本上所有有本土意識嘅議員同activist已經用莫須有拉晒，大部份都扣起護照唔比走，其實已經係人質！

除非侵侵反敗為勝，唔係根本冇野可以做

人質外交係拉該國既人, 兩個加拿大同啱啱個美國婆比人拉咗就係.
香港係做緊恐怖管治, 拉到你怕, 打到你怕, 殺到你怕.

香港人一係就癲到玩坐爆監獄, 一係就食窮香港政府, 一係就加速政治正確. 直接同有軍權既政府鬥武力係輸緊.

所以點解佢地最驚你搞佢屋企人, 因為果 d 係真正痛處. 而你地叫外國對佢制裁又係佢地最討厭. 因為去到國際層面, 佢地什麼都不是.